{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 여운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットを同伴する場合は、該当可能なペンションを選択して入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失による損害は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉を焼くことは許可されておらず、炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 バーベキューは客室ごとに独立的に利用でき、炭とグリルは1チーム基準で10人以下に対して3万ウォンの料金がかかります。 一軒家ペンションは1、2階独立的にご利用いただけます。 ペンション内にはカラオケがあり、無料で利用でき、利用は入室後から23:00まで可能です。 常備薬をご用意しており、駐車は可能です。 電気自動車の充電も可能です。 絵画と自転車も提供されます。 スーパーマーケットと登山道が車で10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを同伴する場合は、該当可能なペンションを選択しても入室を拒否される場合もありますので、ご注意ください。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の焼き物はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは許可されておらず、炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室ごとに独立的に利用でき、炭とグリルは1チーム基準で10人以下に対して3万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカラオケがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカラオケがあり、無料で利用でき、利用は入室後から23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーマーケットや登山道はありますか？",
            "answer": "スーパーマーケットと登山道が車で10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 459
    }
}